救人啊白俄羅斯屠城啊

痴住歐洲又係自己國家 自救啦

唔好亂幫 一陣美國反感就死

推

European union

8964

Push

痴住歐盟班左膠都冇運行

嘩

歐盟實食花生

第一個個身

第一張圖係咪實彈打死左

黎明前黑暗

唔知咩彈，好大個窿

穿左幾個窿

push

用乜武器先可以喺人到打成個窿

唔係black
咁white仲要斯拉夫人
幫你無著數
黎巴嫩coloured
個邊個光環緊要啲

痴線
其實平民真係冇得同士軍隊鬥
唯一可以做既就係起哂對家底
響佢地冇gear時做低佢

*軍隊

屌

聽講人地軍隊玩到掉手榴彈

第一張係子彈窿 ?

歐盟介入未，當初烏克蘭都係咁

Pish

好大機會係，RIP

Cls ..

好恐怖.........

人道理由

係咪出左實彈

rt!!

TUI

香港都需要呢種畫面，贏曬全世界目光

Cls

呢個時勢仲懶好笑抽水既賤種同藍絲一齊仆街死

RIP .....

e d 仆街政權

Cls黎得重快過香港

天下烏鴉一樣黑

極權政府食撚屌喇仆街
平民真係好撚慘

暴政必亡啊屌你老母!!!!!!
天佑白羅斯

你講得無撚有錯, 而家企岩美國果邊
如果企歐盟真係死撚左

政治係講利益
無著數邊個會幫

又抽

已經用實彈射殺示威者

光復白羅斯！

Free Belarus !!

美國要我地含撚我就含撚

嗰個應該係exit wound黎
咩caliber就睇唔出

反民主去換美國支持？

係掉震撼彈炸斷人手腳

p.s.震撼彈poly果次出過

歐盟、聯合國已經變哂質
全部當睇唔到

歐豬左膠：唔係黑人，見唔到

比支那同俄佬收買哂啦

Stand with Belarus

報導講橡膠子彈，無講實彈

ON99

有寫live round

Real BLM！

黑暗時代

烏克蘭 同 香港 搞到咁
歐盟、聯合國都冇咩理 睇到佢地既本質係點
唔撚想理 一陣又收多批難民咪仆街
聯合國連香港收越南難民條數都未找

諗起之前加泰集會大家講嘅野

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

應該冇事，真係入肉唔止咁少血

歐盟驚俄佬

好慘 白羅斯加油

希望佢真係冇事

瞳孔放大冇晒反應都冇事
岩既 64都冇死過人

個總統侯選人 女人黎
班女權又靜晒

Rip

自膠，冇睇清楚，估唔到一黎就實彈

我睇錯sorry

你估美國真係理你民唔民主？咁天真ge你

tui

屌
白羅斯手足頂撚住呀

自己都未搞掂可以點幫法
攬住一齊死溫暖啲？

撐住！

嘩屌

痴撚線 出手榴彈？

白羅啲黑警痴撚線。
香港班黑警捉9咗你先殺，白羅光天化日大街大巷咁殺。

站喺人民嗰邊點會有錯？

冚家剷政權..cls!

屌 可以點幫佢哋
除咗twitter之外仲有咩方法

唔係話幫香港啲狗洗底屌你老母嗰邊啲狗出手榴彈係咪痴撚線

同香港一撚樣咁黑暗
白俄羅斯版新屋嶺

StandwithBelarus

stand with belarus

個男人成個心口穿咗

諗起上年香港

cls
好撚黑暗

打到

好過分

德國條左膠八婆真係仆街黎

啱靠你啦，放心我應承你我會好好照顧你屋企人

佢地果啲係軍隊黎

睇到子彈d 相好心痛

好撚慘...仆街共產，世界公敵

其實有咩國家會肯出手幫
歐盟又係啞撚左咁

柒頭,上次俾人問到鳩縮唔敢應
上年八月周圍叫人真暴動你衝咗未阿

開定先
白俄集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

已經開始緊

會唔會比白俄羅斯搶晒風頭

咩原因示威?

屌你老母死5毛，5毛死全家呀

啲市民覺得個選舉係舞弊

唔怪得其他國家企中國果邊 唔幫香港

twitter見到有個petition

雖然應該都無咩作用

幫手Retweet

條友5毛黎，上次先扮勇武屌和理非

幾時遊行 stand with 白俄

定食花生

收聲啦柒頭

香港有事又要國際幫
人哋國家有事就叫人自救

無計，警察就係咁

tvb一個新聞都冇

條友5毛想引戰啦，已經柒左佢

香港人上twitter多d retweet 鬼佬會唔會有機會因為香港人既關注 而幫下白俄

加泰個次夠站佢地人民個邊，出黎集會畀人捉鬼，泛民連登仔表示外國事關我地柒事

造票 突然關票站 拉曬啲反對派侯選人
親俄獨裁者連任左幾十年
瘋狂打壓 賣國

希望你只係假膠

歐盟和平得太耐！

要學定白俄文 twitter connect佢地

美國的確要有利益先出手，但支持民主可以令美國在大部分情況下出師有名

再一次證明槍權嘅重要性

5毛假膠衝哂入嚟
祝5毛膠假一定要死全家

DLLM

已封鎖會員 - 八支八支半
其實係5毛，好出名

歐盟唔出兵搞唔掂

自由既代價真係好貴

頂，第一眼以為擺左張bio hazard 圖出來....

what is happening

TRUE

睇到咁既情況就好似我地香港人上年咁
但嚴重性好似仲高
天佑belarus
權力歸於人民

快啲去死啦

Dllm痴撚線

重點係武肺 令唔少國家經濟大創
黎緊只會越黎越多

有無巴絲有中文version
英文唔好想追po但條條link都英文

烏克蘭都無出 歐盟廢人黎 無軍事能力

黑警到處有

真（非曲）

已經趕外國記者走

啲畫面

屌
仲癲過香港啲狗
歐美幫下手啦

鬼叫佢地唔係黑鬼
啲左膠唔會出聲

有幾個Lone

唔係講笑 點解啲裝修仲衰過香港頭一個月嗰時
頭盔護甲都唔多個

權力真係可以使人變成魔鬼
全世界黑警都一樣殘暴不仁

五毛狗黎

你都痴撚線

北約準備

天下驚賊一樣黑

雖然知你又抽班反總辭撚
不過都係比負皮你

黑狗

每個政權都唔會放棄權力

見一個block一個 祝你早日冚家剷

勇

白俄都唔係歐盟成員，歐盟可以點先?

左膠： 睇唔到

垃圾政府準備定比美國同歐盟制裁

侵侵同奧奧跟小支同娜娜雜交緊，邊有咁多時間

佢係隔離侵個po又同佢個固定班底係度冷嘲熱諷

好感受到佢地既痛

cls
直接實彈

已封鎖會員 流浪橘貓

出左實彈?

廢柴聯合國用來俾中美俄打飛機用

癡撚線

個到既記者們希望盡力將事實話俾全世界知同時注意安全

Blocked

好撚相似

有得捐錢
同埋保持憤怒

香港訓身支持先有生機

係時候

痴撚線第一張用實彈啊屌你

推上去

twitter 要人呀

但願今波之後世上再無獨裁極權惡魔

Rip,似中散彈槍

何不食肉糜啲frd...
你估度度好似香港咁有錢咁多資源咩

Dllm極權政府，殺人政權快撚啲冚家鏟

咁香港夠唔係歐盟成員啦 都起碼有幫下口

覺得自己好廢除咗pushhh乜都幫唔到佢哋

放棄姐係死梗
流濕咗頭
最仆街都係軍隊警察

佢當然唔係抽水咁簡單
呢個post扮演兩邊極端

個男人中3槍?

救命呀

屌佢老味北約死撚咗呀？
淨係識防俄羅斯打中東唔撚幫東歐細國人道教援

隔離幾個國家嘅政府有出聲

Sad but true

Dllm睇到好撚心up

白俄個老豆搵仔要再努力啲搞班狗加油

全球反極權！！！

我地有咩可以幫到手

2020

好撚恐怖呀

CLS

推比g phone 叫佢幫手

連登仔：又比籍口自己
200萬人一齊衝乜都打得贏啦

所以搞唔掂

真係要睇下會唔會好似烏克蘭咁
有良心退役軍，白警倒戈 去對抗

屌你老母

推！

Twitter 師召喚

之前唔係有白警？

好撚野

我屌你老味警察真係去到邊個國家都係維權工具

唯一出路黎

We stand with Belarus

一日拉左六千人

歐盟幫手出下聲得唔得？

白俄民主化，可以減弱俄狗影響力

天下警甴一樣黑 屌晒所有黑警老母

推一推

64冇死人我真係唔撚信

How to help them?

好誇張，仲離譜過美國黑人示威...

推post!!!!!

白羅斯人對住子彈都直衝真心勇

等歐盟就仆街喇
死清光都仲讉責緊

btw
be water同冇大台己經傳到地極
香港終於都有自己既手信

香港係世界金融中心
白羅斯唔係

Fuck all the popo

將槍口對準自己國家人民既總統/總理, 全部都正撚一係仆街， 獨裁主義利己主義所產生既慘劇啊

#FreeBelarus

只係係戰爭禁用
因為少穿透 唔易誤傷路人
好似催淚彈咁 戰爭果時係生代武器唔比用

其實國際上多唔多人知？如果我地好似之前伊朗咁推上國際幫唔幫手？

抽乾哂啦

推 幫手retweet 事件十分嚴重

因為國家無價值，所以無其他國家會幫手

香港人今次一定要推！

呢件事可以攞埋國際陣線打！起碼第時港共更離譜嘅時候，西方國家都會記得香港人曾經為其他國家出聲！！！

美國救救世人吧

其實都去到你死我亡既地步、點解d平民路開車撞埋d黑人到，起碼一野ko十幾件

好無奈
點解投票同民意差咁遠都輸
實係造票

要hashtag #HongkongstandwithBelarus

搵埋奶茶一齊

好似愛丁堡集氣咁

64

咩事

ok如果香港成個運動唔係以人權民主自由為依歸
咁不如移民啦
又或者你擁抱大灣區做支那人啦咁憨鳩ge你
你問我就算美國唔支持白俄，我都會表態支持反極權

雖然係要美國支持，但係好明顯白俄政府嘅所作所為係反人類反人權
支持白俄都要睇美國面色，表個態都要自我審查，唔好矮化自己啦香港人

會唔會比Belarus搶晒香港視線

係連歐洲委員會成員都唔係
獨裁領袖一時時
今期唔撚認自己歐洲一分子

屌你老母臭閪咩

咁就唔關成唔成員事

啱

天下黑警

香港真係好彩
twitter 要人 一齊幫手煲大佢

完全係中共咁嘅認罪片...

唔好話搶唔搶
民主呢種普世價值
係人都會擁護同支持
大家互相幫助姐

cls

#HighLightBelarus
#StandWithBelarus
#SAVEBELARUS
#FightForFreedom
Tiwtter

撐住
2020暴政必亡

白俄羅斯人命賤，香港人命貴 算啦

幫咗先啦咪撚理真心定假膠啊

唔知俄佬會唔會插手搞9示威者

應該係實彈，如果橡膠子彈會咁我地真係晨早癮撚晒

曲到直

香港戰場已經成為外國例子，包括示威者同黑軍警，互相參考，互相模仿，幾乎已經肯定成為教科書。

人地都需要我地幫手

班藍屍日日拎嚟J嘅喺外國一早開咗槍

其實200萬人衝係冇用
狗屋政總個design就係用嚟防守
200萬人好似gtasa個結局咁就有用
周圍放火 燒曬啲基建 變電站 煤氣管 水管 地鐵 爦炒對家先會驚
不過一定比係人話你唔去做 政畫面唔靚 鬼
我認我淆底唔會一個人做

痴撚線...極權國家幾時先會完

唔好講呢啲垃圾說話啦
香港同美國都係互相利用
我哋利用佢對爭取民主自由
佢利用我哋攞藉口jer住中國
就算佢哋睇唔順眼都唔會講啲乜嘢
唔好因為維護自身利益
而同自己爭取緊嘅野
自己嘅價值觀背道而馳
咁樣同你成日屌嗰班奶共狗有乜分別
如果你係咁嘅話就唔好將啲咩
爭取民主自由捍衛人權掛係口邊

美國BLM食屎啦

冷氣軍師果然冇令我失望
以為你哋成年收咗皮

某地方政府: 反政府示威.. 暴徙

Twitter gogogo

好心歐洲就幫手啦

令我諗返起上年啲畫面

譴責,完

香港直接影響中共政權，攪香港攻擊力同攪中國一樣
白羅斯係世界上完全無地位，亦唔係共產國際既重要窗口，美國無咩行動可以做

美國一早想收中國皮 依家借機/有理由咪揾香港幫手

歐盟左膠不嬲廢閪嚟
眼中只有錢錢錢

歐洲佬忙緊睇歐聯

達姆彈? CLS架? 跟支國?

會有可能重演烏克蘭

fight for democracy 係基本嘢喇，仲要睇美國佬反唔反感，聖門士真係羞恥

白俄親俄羅斯
俄羅斯都有利益所以真係會都唔出奇

Twitter

...........

道理同新疆一樣
冇利益冇地位，撚理你

京哥真係世界上最撚influential 個個
雖然同人哋國家fd
但原來勢力可以勁到咁撚樣

癡撚線 哩個世界仲要幾癡線
幾多極權獨裁者要落地獄
天下黑警一樣黑屌佢老味 仲係唔撚係人黎

原來香港已經好忍得

下民易虐 上天難欺
願天下所有極權統治者都得到上帝嘅制裁

你都on9

好撚恐怖

你都on9 依加講緊擁抱民主觀念你以為跟大佬呀？
邊到追求民主就大家都係同一陣線

兄弟，頂住

仲要放埋上ig story同香港班狗一樣

痴撚線，極權政府先會咁對人民

開左實彈？

無論咩地方同國家 人民都有權利去追求民主同自由
唔係淨係香港先需要 而極權殘害人民就要出聲
呢樣先係香港人追求民主嘅理念同態度

去到呢啲位 啲警察仲幫個政府?
dllm 性呢?

天下黑狗一樣賤

與其嘥氣鬧佢哋，不如留力rt聲援吧啦

暴政必亡天佑白俄

同親支那聯合果d都係仆街嚟

你去比人打幾槍呀

有位belarus朋友俾左佢哋既tg group我
大家想知多d可以入

睇到心情好撚沉重

咁我都見有d係連套制服都掉咗 奈何白警真係少數

屌你真係人間垃圾

俄佬出手
歐美就有機出手 經濟封鎖白俄

作為共產第三世界，香港都唔係咁慘
二日拉4千人，重要大把人死

sor我係毒撚 我驚

推爆佢

巔過HK POPO

自推

有個後生軍人自己拍左段片
痴撚線 好似急不及待想殺人咁
條片流出之後個Account就delete咗

屌你老母 咁撚仆街嘅嘢都講得出

暫時見到國際上好似唔係太多人講

terrible

所以波蘭重金請美軍過去頂住俄仔

飛腳加噴白油

Twitter 美國撐香港係因為普世價值，我哋都要將普世價值宣揚出去，以後光復咗要新嘅人權中心/聯合國起係香港度

我哋舊年都問咗成年啦
根本天下黑警一樣黑

痴線

咁夜仲要開OT?
辛苦哂

香港都係靠五金鋪/有心人出學生餐
你估香港學生又好有錢

no please

試下香港封網鎖網
班黑警一定拎哂啲衝鋒槍亂鳩咁射

作為爭取緊民主運動嘅香港人一定要幫手聲援呢啲對抗極權嘅國家
有啲位比香港黑警更恐怖

好恐怖

咩幫幫聲, 啊頭係殺人政權出糧比d劊子手
根本係殺人狂魔

推
暴政必忙

頭上個班上點撚樣

Bin C

港警帶領警暴潮流

Feel到個世界就嚟打仗

全世界都係極權.
喺呢個軍事科技既年代. 如果美國都赤化埋.
全世界真係一齊做奴隸, 做到地球末日.
對住導彈, 核彈, 人民真係冇能力反抗

睇到片 車就咁碌過啲人

新屋嶺...

係，之前先扮勇武屌人抗爭已完，和理非無用低手到

第一張圖

好撚sad
香港人做到嘅野好有限

冇錢開飯食緊屎

等同老解

關乜撚野事 天下烏鴉一樣黑

其實係
正面打唔過 要由其他方面著手

不過200萬黃絲入面，大部分冇呢個覺悟
唔係叫你勇武，但起碼見人勇武時唔好話人鬼

有冇人救到佢地？
好想幫佢地大叫救命！

加泰俾西班牙黑警搞 美帝都有黑警出嚟搞 白俄都係一樣

屌你老母用實彈呀

twitter推

好恐怖……

聽日搶哂頭條一定
宜家越嚟越多片同相流出到

俾啲常識啦 軍隊禁用咋

集合連登之力幫佢哋上熱門

我地有咩可以做到？

天下烏鴉一樣黑

人民永遠都係比人當棋

你自己睇片啦，睇你肯為自由付出幾多，好多人係願意付出生命

痴撚線...出軍隊啊？

啱！！！
#FreeBelarus #StandWithBelarus

我頂...
D 畫面同香港一模一樣
點解要咁

上twitter 推上trend啦

Twitter 推

好痴線

真.全民勇武

痴線點都要出聲囉 唔係同女權有咩分別

頂著呀😫 見到相都覺得痛😭

癲過香港

明日香港

一種蘇聯制式既子彈
5.45x39mm

推 好可惜冇得集會

injustice anywhere is a threat to justice everywhere.
見到極權政權d暴行真係好撚憤怒.

Push..

個d根本就係藍絲，或者連藍絲都不如

昨日北京

見到有人被打，最重要就係其他人一齊上

香港同上面第一張比算好好彩

得2,3隻狗
香港有咩可能

事實
圍狗屋係無意義
一定要製造混亂
佢地失去左控制能力先會同你講和

5毛黎，封柒佢就得

好心up人鍊和你塞所有野全部做哂
如果UN唔出維和部隊或者仲係被支那俄羅斯阻撓
整個UN必須解散另組人權組織

呢啲係你地犬扮暴徒先做姐 手足做嘅嘢唔會好似你哋班狗手足周圍放火 燒曬啲基建 搞鳩自己人 全部都係對準政權五毛狗

睇到好心痛係咪痴撚線
天下黑狗一樣黑

@DGX69210 係時候寫 願榮光歸香港 白羅斯文版！

西驗班友真係唔會做咩 佢地都無能為力依家

因為極權唔係支共獨有，全世界都有機會變成極權統治嘅領土

大家幫手把消息傳開佢

有咩用
代表你可以還擊姐
最終只係增加雙方傷亡人數
成件事有咩幫助

佢撚係抽水，岩岩先係黃post見到佢，第一句已經係負皮

收下把口啦

Touchwood
天下暴政一樣黑

個窿好大下，仲要穿埋，癡撚線

暴政必亡

躝啦柒頭
仲講畫面靚呀？

香港就係全部人一齊影相

好慘
呢d同屠殺有乜分別

就係要大家武力對等

巴打訓左幾耐

白俄羅斯版64
唉

搵到條片佢地人多會衝

好心up 會唔會有group交流

睇嘢唔好咁膚淺啦

好快就變1984了

永遠都唔會對等
你有槍
人地有機關槍
可能你殺到一件
但你果方死返10件

叫g phone 周庭出下聲有冇得諗

傻鳩要搞就搞政權啲嘢 搞基建咪即係搞着自己 冷氣軍師講得出夠膽做咩講咁撚多野

Keep住pin 啲update嘅Twitter links俾新入po想幫手嘅retweet下

Horrible，推

得兩三隻狗
香港啲狗應該會立即拎支槍出黎

理大如果係依個距離可以打既 一早贏啦

我地係咪應該開個#WeAreAllTogether hashtag

我廢 幫唔到咩手 唯有fb轉貼等多d人知道😭

其實我地都係需要幫助嘅一群 埃塞俄比亞嘅飢民都唔會幫肯亞嘅飢民 我地連自己嘅暴政都未推得番 邊有資格幫人

其實普京出左聲叫白羅總統"克制" 話希望目標係和平咁"俄白融合"
應該會尾刀出兵 然後扶植新既親俄政權

五毛唔洗駁
Block柒佢地就得

呢幾個都係曾經受過無數苦難後擺脫極權統治嘅國家嚟

你冇能力對敵人造成傷亡嘅話，咁請問你有咩條件要人聽你講嘢？
靠鍵盤打字? 靠好嬲好嬲? 靠念力打丁?

跟住TG放題係基本盤

2020 全世界都加速緊

睇相真係好sad

Twitter 要人 !

發生咩事呀

你宜家係肉體對子彈
雙方有槍=內戰
咪大家爭槍戰
宜家係手無寸鐵對緊武裝組織

你老母係狗躝啦

條命唔夠香港人值錢

似層相識嘅畫面

條友果然講得出，做得到

睇來冇人介入，應該會死曬

推 btw 有冇twitter link集合可以一次過retweet

依家緊係唔會咁做啦

到香港去到白俄羅斯個地步
你要反敗為勝只有依個方法

仲日日叫春 美國制裁
人哋留港不留人啦

推cls

你死未呀

屌完先好block

咁你快啲中幾槍比我地po twitter啦

大師 咁你認為應該點呀？
連還擊嘅武器都無
即係咁心甘情願比人打？

出實彈

幾時可以殺撚晒啲極權暴政仆街

留名等睇各國最嚴勵譴責
有時真係要侵呢啲總統上台先治到啲仆街

點解天下黑警都係一樣

靠畫面靚
覺得敵人係野獸
自己點都唔可以係成為野獸

全世界嘅獨裁政權都係仆街冚家剷

屌 64屠城

咁勇武手足都有，但之後俾cctv捉番

睇下有咩幫到嘅咪盡幫
又唔係叫你去幫佢擋子彈
自己衡量自己幫到幾多啦

唉，唔知點解眼濕濕，有啲想喊

癲撚過中共

UN同EU都出咗聲
但有俄佬呢個因素
都係口惠而實不至

幫佢地傳開去！！！
#FreeBelarus #StandWithBelarus

但佢地係子彈放題

每晚都訓，你唔做唔代表無人做，唔好咁負能量先咩都話唔得，你就真係去訓啦

上twitter推post好難？

得啦 躝返去豬欄理自己腳下個碗飯啦
各家自掃門前雪 嬴硬

佢哋想留返條命等香港李登輝

示威日，得2,3隻狗，行到20米內
喺香港係無可能發生

政府長期打壓監控 經濟差 無資源
香港玩親啲gear其實都唔平

起下底就知呢條友戇鳩

佢一係五毛一係大愛左膠一係智障
用愛與和平感化子彈

有無live

死撚開啦 垃圾五毛軍師 俾人篤爆咗仲沖出嚟柒

歐盟又當睇唔到

用愛與和平感化敵軍

作為白俄最出名的球星， 希比出句聲啦

stand with Belarus!!!
twitter需要大家

香港唔會得兩三隻狗咁少

大把人唔怕死
香港係還唔到手
人地可以互片

一早有好多pr 藍絲入嚟玩滲透

我比較佛系
心知肚命 夠唔夠打
夠打當然打
唔夠打當然走(移民)

曝光咗其他國家唔表態都係冇用
新疆係到依家先搞
白俄羅斯仲有俄佬幫手 應該冇得搞

至少RT係我哋能力範圍內可以做嘅嘢
大家同是天涯淪落人就有義務守望相助
當初國際社會都係出於慈悲先肯出手幫我哋
我哋幫番啲同我哋一樣受極權打壓嘅人民都係應該

你而家坐撚咗係度打字之餘做啲野咪可以幫到人 做少少都好過你坐喺度打句咁嘅嘢 博俾人屌

空尖彈唔會穿透人體 enter wound都冇咁大

Holy fk

如果你咁珍惜生命
唔會一點都未訓
營養吸收記得唔好超標
唔好染髮

好慘

極權政府真係唔要得

態度正確

你咪又係到上緊連登
On9

去twitter 幫下推post囉

個心好唔舒服

佢地啲狗裝備無咁多花款
一升級就得實彈
香港啲狗裝備直情係豪華級

呢個真係絕望嘅重點
其他國家唔表態真係乜都無

Push Twitter 要人

打心態，成日都話武力不平等，到佢真係光明正大殺200萬人，呢個國家都玩完，大家一齊玩end game

香港班狗不知幾想用實彈

依家平日抄牌都一隊軍隊咁抄

香港一直係溫室
人地真係背水一戰
解體前衰到依家

痴撚線 天下黑警一樣黑
獨裁含家產

#standwithbalarus

白羅斯

一帶一路既國家都冇乜好下場，黎巴嫩又係咁，白俄又係咁，非洲 又係咁。
最仆街係政府下放權力俾班黑警又打又殺

獨裁政權係人類毒瘤

何以這土地淚再流....

#FreeBelarus #StandwithBelarus

第一條片個軍人笑住口入子彈
準備出去打wargame咁

條片後段
有d人正常行街 好似唔關自己事

用左幾次啦
舉槍都幾十次
仲有暗殺

制裁十一人，已經不天真了

AK, M4 系列都得。
Sniper 充唔止咁細

呢d仆街政權
條友連任總統支那即刻恭喜

好無力，好想幫，但完全唔知有咩可以做，頂盡係打埋白羅斯twitter戰線

犬你老母臭化閪呀俾人叫你爬去baby condom好唔gur呀？

已封鎖會員 - 大寶DaboGor🐻
5毛狗你都入黎，人工得返1毛仲留言？

Pushhhh

收皮啦5 毛

你都on9，望撚住人地國家咁既形勢你都仲咁自私，share 下比多啲人知發生緊咩事真係咁難咩？每個國家都有自己既難處，個個好似你咁諗就仆街啦，邊個會幫香港

你戇鳩？

咁你仲唔快啲叫你老母出去食返幾槍
個心口啊肚啊嗰啲開返幾㝫
等你條戇鳩仔可以爬撚返入去呀嘛

簡直好似係2020年見多次64咁

何以令眾人亦憤恨

有冇人接落去？

香港都係咁
死黑警

政府問題，但班仆街警察助長政府打壓人民。
呢d仆街一定要拉上國際法庭制裁。

所以人地咪話槍權嘅重要性
依家你又話有槍權都無撚用
係唔係要你屋企裝個導彈裝置器先有用？

trump出手 中共一定嚇到賴shit
但如果trump出手會有咩問題出現

幫佢哋retweet
沒有暴徒 只有暴政

仲唱歌?
人地係背水一戰

中立豬係咁，咩國家都一定有

實彈

人哋覺得好match歌詞姐

英文好既爸打幫下手
教佢地武裝自己啦

白羅版毅進仔

靠你喇

佢地直頭會cut上網 cls

死前一刻 rip

好撚似上年既香港，但殘忍好多倍

唔敢想像如果我地冇國際金融中心呢個地位既話會演變成點

美國D白仔最憎美國人插手, 一諗就係CIA暗殺, 跟住講到美國重差過白羅斯政府, 依家美國唔插手又響度嬲嬲豬, 咁不如睇住佢地死, 你估德國會出兵? 最好望住佢地死

人性醜惡

平民武裝到極點都唔夠實彈砌啦
佢地需要其他國家用人道立場出兵

天下間所有狗都係同一個樣

東歐四小國呢拉脫維亞，立陶苑，波蘭，烏克蘭

係咪應該可以幫手
尤其波蘭仲有美軍駐守

冚家剷！

都唔敢出一陣比俄羅斯食埋

已推聽日再繼續，大家休息下

有曬gear都淆到要做連體嬰
除低gear咪又係垃圾yijin仔

幫佢哋爆光，引起民眾注意，令政權唔可以唔出聲囉，呢樣就係民主嘅可貴。

俄軍再食就真係要WW3

你up乜鳩呀無啦啦乜嘢爬去baby condom好唔gur呀

點樣可以聲援到佢哋

天下黑狗一樣黑

覺得

白羅斯背後有俄羅斯撐腰
同埋依家老美集中對付緊支那
相信老美都唔會咁輕易出手

難聽啲個句 白羅斯呢獲真係要食自己
我地幫到嘅就係做好網絡幫佢地宣傳

真
睇到佢地嘅處境 同香港真係好似
只係香港好彩啲 有國際出聲
佢地而家就好似上年香港咁

立已經接收反對流亡派侯選人

食咗佢 應該無人會反對。
希望可以齊心出兵解放白俄
God bless Belarus

立陶苑應該會幫手 已經收留咗今次選舉反對派個候選人

無論係咩原因，你都應該有權去示威表達不滿。同埋個總統由1994年無限連任到而家

拉脫維亞、立陶苑同愛沙尼亞係波羅的海三國，唔喺東歐

injustice anywhere is a threat to justice everywhere.....都係呢句
將心比心點解自由世界上年要關注香港？同樣情況我地有責任要關注白羅斯人.

推呀

人地條命冇威脅咁人地咪可以為所慾為囉

人地慘好多

有個總統贏六次選舉 有理由覺得啦

冇翻一個星期都唔會幫到D咩手，根據我地既親身經歷。。

sor 自膠

你話武力對等我冇意見
(但我覺得唔會發生)

但你話有槍權，真係得啖笑
有槍權唔代表夠打啵
對方既力量必然高過你很多很多
傷既亡既多數係民方
你有槍果陣
對家仲會企係條街到？

無錯，如果我地有鎗係身d狗都唔會夠膽咁狼死

Diu wtf

香港個班一樣

希望佢地買到裝
靠diy已經擋唔到

但唔夠而家仆街lukashenko關門大屠殺

天下黑警一樣黑

Push
Twitter 要人

白羅斯呢個政權好撚癲
唔會理外界點做嫁 加上又有俄羅斯撐腰

得罪講句 佢地真係未必有其他國家幫手

邊度？

假膠？

又係呢條五毛

Rt多兩下當發洩，極權係咁，所以先至要推翻。

How to help
Retweet and liked

變到咁就真內戰，咁先對革命最有用，唔駁拖長痛苦，直接打end game
見到班藍絲仲扮無事就嬲

有出聲，但未知有無出手...

咁係覺得 係直程舞弊

覺得自己幫唔到手，就推上Twitter 先

幫手retweet

佢地市民搵槍返來易唔易？

覺得=downplay咗個事實,舞弊=事實

歐洲班撚樣又唔做嘢

呢條仆街陷家產做左20幾年
真係佢玩撚晒

pushhhg

做到嘅只可以打Twitter線

eu話8月尾制裁

大佬我睇完地圖先咁講咋四小國都接壤白俄羅斯

搵烏克蘭支持拿武器打內戰好過啦,白俄總統一向都癲

外國班左膠肯定又睇唔到

歐洲最後一個獨裁國家...

營救理大嗰晚好多人已經用條命去搏，事實係完全打唔入，對面未出彈實，兩隊兵已經將你拉遠到百米外。成班手足無論老嫩都搏命，如果心態可以打嬴，嗰晚佢地唔會連佐敦都過唔到

係選選下已經知輸硬，之後cut電換票箱，然後話自己拎到八成以上選票當選，當中有唔少完全反對佢既地區票站係全票投佢，加埋有好多票站拒絕俾人投票，甚至半日就收工

頭盔有撚用咩，人地拎槍打遠攻，你個頭盔除左阻住自己視線仲有咩用

起一起你個閪底都知你咩料
摺撚埋啦屌你老母

中立人士感想

真 軍隊核彈戰機航母呀有咩用
代表你可以還擊姐
最終只係增加雙方傷亡人數
成件事有咩幫助

淨係掛住 BlackLivesMatter

冇佐國際金融中心呢個地位
外國已經唔會care你
唔會有內戰 只會有64

白俄經濟如何？
好似仲有好多中立豬

EU UN做野未

幫佢地增加曝光率全世界爭取民主既人都係坐埋同一條船

咁你呢

你google就知，已經係明做

痴撚線

香港係輪流比中共黨員做

係啊所以係咪乜都唔好做啊
企係度等人救唔還拖??
咁難聽D講句死多D人咪可能做到囉
講死人幾年前烏克蘭死得唔多?
咁出左兵未啊????

你老母冇生個腦比你

有冇人見到好想喊 果種想要自由既絕望

比人殺都唔幫？

唔好理假膠 有咩要做樓主pin一pin

核彈代表你夠打
槍權不代表你夠打

睇到心噏

收皮啦

班狗應該同香港一樣well pay 再加查曬三代 洗曬腦

好感同身受

咁都幾on9

軍用唔畀反而對平民用就得

我一直當左佢地係北歐國家，都係睇完地圖先發現佢地喺隔離

done

搶你老母

所以我哋就算同佢哋相隔10000公里，我哋都冇理由坐視不理

#FreeBelarus #StandWithBelarus

rt 仲有tg channel

究竟個人幾賤先會有咁嘅想法

Stand with Belarus

好心痛，天佑白羅斯

on9覺得已經好夠
當一個政府得唔到民眾既信任
仲唔反得?

香港現實根本冇可能行到咁近
二黎班狗唔會咁樣兩三隻落單

btw正名返係白羅斯 唔係白俄羅斯

屌你冚家出去擋子彈啦

微妙的是，在一片混亂之下，日前因「俄國傭兵被捕」而與盧卡申科鬧得極不愉快的普丁，卻第一時間對盧卡申科的連任「送上了誠摯的祝福」。同期親自致電向盧卡申科道賀的，也還有中國國家主席習近平，「以我個人的名義向盧卡申科總統，致以熱烈的祝賀！」

屌你又係少少野就起撚哂鋼 我有話過乜都唔好做?
佢地咪就係反抗左
我地根本立場上無可能教到佢地點武裝
我地試過既最多咪掟下磚同火魔法
講經歷過既野 遇到既武力程度點都係佢地多 唔到我地教佢地
最多咪twitter幫佢地call下人

所以我咪話用「覺得」好鳩

唔好理假膠 自己判斷做唔做

人都死晒 eu垃撚圾
依家係要人道救援呀 8月尾

有冇邊啲鄰居國家唔小心跌咗啲裝俾佢哋

跟本班歐豬成日龜縮，變相助長緊暴政

收皮啦

政府有責任，勇務派你地都有責任

極權國家更加係，癡線

好暴力 應該番屋企買蘋果抗爭

其實最有用係要軍隊倒戈

EU大佬係德國，就算其他成員想出手都出唔到

呢到係連登，大家都係鍵戰，唔駛問人做過咩拎cv啦，自爆正on9

屌歐盟仲唔出手

手足

有上年果種味道 但係人地好似仲慘

除左retweet都唔知可以做咩

你識唔識乜野叫縮窄差距？
無槍權連還擊嘅力量都無 完全無威脅
有槍權起碼有得還擊 威脅到對方

根本現代社會平民就冇能力推番暴政
有能力d國家就全部扮君子

知唔知咩叫互助
我哋需要外界支持
佢哋都需要
其實正路係會感同身受
真係唔明你咩心態
不如調轉諗，人哋國家內部有好多嘢沒解決，香港有乜資格受人幫助，而佢哋又有乜資格幫人
點解你唔咁諗

如果個世界乜嘢都係非黑即白就好 兒登

咪撚再覆佢
政府有責任，勇務派你地都有責任

要幫佢地呀
但我除咗上Twitter rt下都唔知仲可以做啲乜

癡線！

歐盟都真係廢撚到嘔
8月尾先制裁食穀種？
唔好2049年先做？

我覺得係我哋要學野

真？

可能佢哋真係連gear都唔夠

佢攞八成票，邊有可能唔係

其實係
烏克蘭個陣都係有軍頭倒戈先成事

平時叫人地幫我地
而家相反
想幫人地又唔知有咩做到

除咗retweet真係唔知點幫屌

好嬲好嬲

我一早起左佢底 知佢咩料
但我好想呢條撚樣個腦係咪裝屎
係咁不停講要武力對等
真係要係佢屋企裝個導彈先叫對等

有槍權另一個問題係個班撐政府契弟會殺左我地先
佢地做咩都無後果

戰鬥民族

有無可能
要推翻政苦先要過到狗暴依關
無對等戰力點推

原來你係鍵戰

扮咩清高

好慘⋯

好多相都似層相識

真 無核彈嘅國家
全部唔洗發展軍備喇
都唔會夠打

古代秦王獨裁 兵隊都要埋身肉搏
人多就有得玩

現代 九里遠已經可以亂槍射
又TG 又RB 真係推翻唔到

烏克蘭都係有軍頭倒戈先成功
不過真係好少見
因為通常軍頭都係幫手鎮壓 / 食住個勢做軍政府

係
你威脅能力係大佐
同時你喪命既機會都大大大佐

如果真係有呢一日到時再討論啦
要有啲限制同條件先比啦
例如要考牌等等囉

只可以retweet
等全世界都知有人關注

鬥慘撚正式收皮

喺香港會有人問點解唔全民勇武

幾百萬人一人一腳都打贏警察啦

幫手Twitter spread下就得啦你班連登仔
嘈咩自己都未搞得掂姐
依家俾你拎正牌做冷氣軍師㩒幾個制姐

推retweet

撳錯咗不推文

太多on9睇唔清現實，到今時今日都淨係識屌人唔勇武

原來係文盲，唔同你浪費時間

唔駛問人做過咩拎cv啦，自爆正on9

人地敢死都要輸啦
民主不嬲都係用好多血換返嚟
一日你班落後人種唔醒
發動一億次「民主運動」都唔會成功

成班文盲 我指用覺得呢個字係侮辱緊佢地做緊既野

有班on9仔話唔得咖，唔可以令美國唔開心喎
加泰人幫我地，佢地叫人加泰狗咖

加泰手足因為聲援港人，被國安跟蹤同騷擾！

#200 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你自唔自爆都on 99

如果你細心睇我留言
我係主張夠打就打
有槍不代表夠打
到你有核彈 當然夠打
點解唔夠打唔打？
因為條命仔緊要囉
冇命點研究核武？

咁真係要靠你呢個高等人種帶領我地

50 BMG，打落條腰到，個人可以斷開2節。
打頭可以將個頭由內到外反出黎。

講到咁撚堅 大家想點幫 想令全世界知道呢件事？ 大家知道得其實其他國家都知道 定係想向政府表達訴求 叫中共香港政府向白俄羅斯施壓？
幫人都諗吓自己咩斤兩先啦 自己地方連上街表達訴求都唔得 點樣幫人地表達訴求啊 或者捐錢囉 最直接 有無人願意？

啲圖片嘅人都手無寸鐵，射殺平民真係人道問題，
盡量幫手散開去囉，做得幾多得幾多，有能力而唔幫手嘅就要問佢哋良心過唔過意得去。

其實成件事係點

你老母死嗰日應該會

鍵盤戰士 你付出左個廿蚊keyboard 打壞左幾粒掣

啲市民覺得個選舉係舞弊

所以我咪

諗起都驚

明架啦 屌你老母
政府有責任，勇務派你地都有責任

選舉舞弊

elon musk有係一個post到comment

頂住啊

嘩 痴撚線
希望救得返

any rifle

你中意啦，一起你底，你3個前已經停左開行動post，至少我仲堅持緊，我係勇武定鍵戰都無需要同你交代，我又唔見得你係勇武你唔show份cv出黎？

pish

香港依個case太特殊
班見利忘義嘅警犬會倒戈2014年一早倒咗
依家直情係policestate
仲有班摺被軍係度

gta

唔好覆佢喇，一係引戰撚一係狗

你呢個分割有D膚淺

a)實際上點打都打唔贏
b)冇盡過力去打

兩樣野唔係必然一真一假,
係香港呢個CASE, 係兩者皆真

大家都係鍵戰，唔駛扮啦

對住極權 死亡嘅機會係唔係都咁大嫁啦

但你有槍權起碼你威脅到對方？
有機會產生同歸於盡嘅情況

但你乜撚都無 咁仲邊有機會威脅對方？
連同歸於盡嘅情況都唔會發生
咁你憑咩威脅對方？用歌聲？用愛？

thx巴打

咁似之前嘅香港

唔好再拖手舉燈啦 冇用㗎

上年每個禮拜都不斷有示威，你係肯願意付出生命嘅，你而家仲有機會係到打字？

升級版

佢太低手，仲要文盲仲想人自爆

全球反極權！！！
#FreeBelarus #StandWithBelarus

我建議你睇多當地選舉消息先
當地有個票站投票率高過100%
你了解多啲當地選舉消息再黎留言討論啦

點解世上嘅跨國組織咁無能

你叫人流血講到咁易咁

唔同國家個抗爭都唔同

總統長時間獨裁統治
加埋武漢肺炎打擊經濟
然後一場大選選舉舞弊+票站結果造假觸發累積民怨

我意思係都經歷左成年半，其實大家心中有數唔會有全民勇武呢件事發生。而且雙方武力唔對等既程度已經大得誇張。與其日日屌鳩大家唔勇武之後坐係度放負咩都唔做，不如諗下點樣令多d人可以參與

Don’t know
Maybe tell your friends and discuss how to help them

既然點打都打贏，又何必執著要盡力打呢？嫌poly一戰犧牲唔夠多？

要時間進化，子彈會加速和理非進化

但睇定啱架啦
之後嘅香港警犬絕對會升級

依家我地最低限度幫手share出去俾國際睇先

美國未出聲 大家點可以亂咁評論

你文盲?????????
樓上話啲市民覺得個選舉係舞弊

但舞弊係事實 所以我咪比膠
你唔好懶醒啦

經過呢年香港 睇到呢d真係特別感觸 全世界極權真係要仆街死

btw retweet個時見到個心心like制 有d戚戚然 真係唔想"like"呢d事

唔使同東歐人擔心
佢地天生勇武

仲有#FreeBelarus啊

你說得對，然後呢？又黎鬥前

咁既事都可以嘈 屌你班老母真係食屎大

做唔到咩未啦 岩呀 轉身出返去打飛機啦屌你老母

叫你聲援好似叫你上場咁撚樣

香港係由和平示威搞到咁
同白俄係咪唔同?

retweet啦

啱啊，所以更應該秉持用鈔票支持喜愛的東西，溫和但work

好彩嗰part係香港有咁多國家理
而唔係對示威者嘅武力

幫手retweet煲大佢

中立狗

你諗多咗，你估全部鬼佬天生會賣命抗爭咩，和理非多到你唔信

Ｄ極權都好鍾意Ｄ唔識思考淨係聽命令既condom

白俄好似一來就咁，完全冇緩衝期

仆街

好似鎖咗國

Hi良善巴

又一個文盲 樓上話市民覺得個選舉係舞弊 但舞弊係事實 所以我咪比膠 我跟咗單野好耐

俾黑狗掟tg掟死 死咗仲要屈鳩人有炸彈

其實歐盟除左搵錢有乜撚野用
成個西方民主社會係咪已經淪陷 係過往果幾十年搵錢搵到冇哂啲西方國家應有既氣慨
各種人權問題視若無睹 轉個頭又以追求民主自由/人權自居

搞笑
要一個有民主有自由既地方生活姐
我做咩要同共產同歸於盡？

今日威脅唔到，唔代表聽日都唔得
唔同歸於盡(都未必得tim)
你唔死有既係將來
將來有冇限可能性 冇限方法
可能你研究到核彈 可能移民 可能xxxxxxx
但你死左真係咩都冇

屌佢27號仲好意思講中立

權力好易令人腐化，比枝鎗隻狗，佢就即刻會覺得自己高人一等

block啦屌

唉 同你一樣
原本諗住訓嫁啦 訓前睇一睇連登
點知見到單咁嘅野
即刻個心拿住拿住 訓唔著

Push
Twitter見

咁你上面打句嘢係咩意思？
純粹陳述白俄人比香港人勇敢？定係笑鳩香港人唔敢衝？

你行緊塔利班路線

你開鎗反擊係有用 但係你無受訓 無配給
效果係唔大 對手都唔會留手 同時 武裝升級
成班死左 對場運動係弊多於利

你啱，要有d揸拿先唔會咁膠
空口白牙好似

香港成個運動係以香港人以民權民主自由為依歸
你估美國最大考量係香港有冇人權?佢係依自己利益為依歸
如果美國係以其他民權民主自由為依歸 咁8964一早出手
你講埋D野真係九唔搭八 我講美國唔係真係理其他國家有無民主
就覺得人支持極權
無啦啦叫人擁抱大灣區 唔知你做咩 發神經

而且，人地出拳頭，你出實彈，點講都係暴力鎮壓

sad but true

食屎啦

sorry搞錯，報紙寫一開頭和平示威，但在首都有平民同官員發生衝突就開始武力鎮壓

見到 SOR

好似話有啲票站投票率超過100%

果邊D黑警好撚高大 成個巨人咁

大把地方都係，包括但不限於，秘魯，兩牙，美利堅……

白俄自蘇聯解體之後一直都係極權政府
除咗獨立,其實都冇變過 :(

可以點幫？

兵權過大依樣野真係永遠無辦法改善
單係俾槍佢地都足以令佢地攬權

白人天生特別高大